點解個女警唔唱今天我去感化條友？

人地拎𠝹刀咋嘛
做咩唔空手入百刃？做咩唔用警棍同佢比武？
電視都係咁啦！
再唔係一齊唱今天我，和理非非去感化條友！

嗯

因為窮呀 𨳒你個閪

一齊座低一齊嗌，自己香港自己救！

邊個開槍邊個就係25仔！

唱完條友仲驚過你
即刻DUM刀走

因為佢唔似班港豬咁 on9

曲到癲撚咗?

用棍咪得囉！
睇下！用刀條友比人打到仆街呀！

yes

讓愛與和平

哇 好幽默呀 溝撚死女

第個唔敢包
一定多過你先

哇 全 post 最好笑既笑話 你照左鏡未呀

我係樓主女朋友

因為驚察無班港獨撚咁垃圾

先生！放低把刀！ 有咩慢慢
跟我一齊唱 今天我......

女警梗係唱呢首喇

來吧 我甚麼都應承
來吧 我甚麼都聽命
但你別心急痴情
來吧 有事情是要事前弄清

如欲吻吧 點水蜻蜓
如欲抱吧 高低我定
你別要自已枉聰明
無謂再自嗚是個大情聖

手 要聽我命令
嘴 要跟我談情
心 要給我溫馨
才任由少許不正經

口德村村民呢？

一定靚仔過你

傳聞呢場戲吳京真係比甄子丹打到仆街
甄子丹真打用力扑鳩佢

應該上連登勇武開post屌柒個犯，摘低個名等到建國再清算